覺得應該整條法例，返工時間非上班返學人仕唔比搭公共交通工具

每朝都要同人迫，尤其是D廢老都唔知趕乜，仲急過我上車今日落雨仲衰，好心唔係返工既就唔好鬥迫啦好鐘意迫？仲要趕過D要返工既人先on9，都唔知有乜野趕仲要拖住架車仔阻撚住哂

啲廢老咁早出街都唔知做乜

今日落大雨，班廢老唔敢迫
我睇準時機一個華麗既身位輕鬆上地鐵

妹下妺下屌佢老母
把遮咁撚濕就唔撚好隊過黎啦

趕住投胎

一直都覺得 0800-1000, 1800-2000 應該取消廢老兩蚊優惠

一放暑假返工果陣巴士成日就變左旅遊巴，成車都係大媽死靚仔又噪又阻掟

大媽廢老真係恥辱

不過前幾日係東京放工時間搭地鐵
迫撚過香港最迫既時候
全部人貼人 壓入架車 滿哂都狂壓到差d透唔到氣